const questions = [
  {
    id: 0,
    question: "В каком году была выпущена Лига легенд?",
    answers: ["2006", "2008", "2009", "2011"],
    correct: 2,
  },
  {
    id: 1,
    question: "В какой игре средний онлайн игроков больше?",
    answers: ["Дота 2", "Лига Легенд"],
    correct: 1,
  },
  {
    id: 2,
    question: "Сколько длилась самая долгая официальная игра в Лиге Легенд?",
    answers: [
      "от 70 до 80 минут",
      "от 81 до 90 минут",
      "от 91 до 100 минут",
      "более 101 минут",
    ],
    correct: 2,
  },
  {
    id: 3,
    question: "Сколько вышло чемпионов на данный момент?",
    answers: ["161", "163", "164", "166"],
    correct: 2,
  },
  {
    id: 4,
    question: "Сколько существует территорий в мире Лиги Легенд?",
    answers: ["8", "10", "11", "13"],
    correct: 3,
  },
  {
    id: 5,
    question: "С какой территории чемпион Мальфит?",
    answers: ["Ишталь", "Иония", "Димасия", "Таргон"],
    correct: 0,
  },
  {
    id: 6,
    question: "С какой территории чемпион Ког'Мао?",
    answers: ["Иония", "Бездна", "Сумрачные острова", "Таргон"],
    correct: 1,
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "Самый популярный (высокий пикрейт) чемпион Лиги Легенд на данный момент?(согласно статистике на League of Graphs)",
    answers: ["Кайса", "Ясуо", "Люкс", "Наафири"],
    correct: 0,
  },
  {
    id: 8,
    question:
      "Наименее популярный (низкий пикрейт) чемпион Лиги Легенд на данный момент?(согласно статистике на League of Graphs)",
    answers: ["Иверн", "Скарнер", "Тарик", "Юми"],
    correct: 1,
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "Чемпион с самым высоким банрейтом на данный момент?(согласно статистике на League of Graphs)",
    answers: ["Ясуо", "Зед", "Наафири", "Шако"],
    correct: 2,
  },
  {
    id: 10,
    question:
      "На каком герое больше всего делают пентакилл в играх?(согласно статистике на League of Graphs)",
    answers: ["Самира", "Катарина", "Мастер Йи", "Кассадин"],
    correct: 0,
  },
];

export default questions;
